屌你老母 cc台燈撚到美國一日多左1m單確診

就嚟俾你班撚樣燈到滅國

推返行動post 拉

1乜揀m

好心你班撚樣想贏就幫手出少句聲啦 都唔知自己燈

估唔到cctai都幾25

美國肺炎

美國癲過大陸好多 今日大陸一單都冇

班友成日吹奏美國好撚肉酸真係

中國一單新增都冇又唔見班友吹奏

點睇cc台連美國都燈死埋

咪扮五毛啦- -

美國越嚟越大鑊

中國就話唔信，美國野爆到咁就當睇唔到

樓主又柒

一百萬仲唔亡國

我阿爺係美國人 佢話美國1m單已經報細左

又咩樓主好少柒

美國爆到咁，明顯唔係美國播毒啦
如果係美國播毒既點會咁唔識驚

圖中人幾型棍

你呢句都可以用落武漢實際室度

1M = 100萬
10K = 1萬

咪撚小學雞啦，大個啦！

10k就10k 1乜撚野m

中國或成最大贏家

香港人不嬲用1m=1萬

一向唔覺得係武漢實驗室
我信袁教授係食野味

1m係1萬
1M就100萬
大家香港人，一早明

美國政府叫人唔好戴口罩就當睇唔到

老蕭燈力對美國特別強

Trump 一直話病毒可以控制，唔會爆發，已經俾人屌
琴日仲話希望復活節前可以復工，俾人屌得仲得犀利

關人燈咩事
佢地又唔戴罩又四圍走
一日幾m咁上都不是夢

我開始信唔係大陸搞出黎似美國同意大利肺炎

1m ? 1 百萬？

新香港人？ 不嬲m=萬

Ching都算幾理性

新移民？唔係廣東落嚟？

新移民？

美國無針灸

拉

美國多一萬宗

顯得大陸個數假

美國多一千宗

美國抗疫成功

結論：不敗

駁唔到。。。。

俾下面父哥，話晒cctai係佢睇開

特朗普可能燈到落選

好大機我阿哥係美國人 佢地好憎特朗普